{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "제이스맨션"
    },
    "text": "ジェイスマンションは忠清南道天安市西北区仏堂洞に位置するデザートカフェで、外観はモダンでおしゃれで、内部は落ち着いた雰囲気を演出しています。 お客様のために団体席も用意されており、集まりや集まりをするのにも良い場所です。 このカフェの代表メニューはオーストラリア風メレンゲケーキのパブロバで、季節の果物とヨーグルトクリームが調和しておいしく食べられます。 また、新鮮な最高級食材で作ったサンドイッチも非常に人気があります。 夏限定メニューとしてはアップルマンゴーかき氷も提供されており、様々なコーヒーメニューのアメリカーノ、コールドブリュー、カフェラテなども味わえます。 仏堂洞に位置するジェイスマンションは天安ICから近くてアクセスが良いというメリットがあります。 また、近くには仏堂洞遺跡公園や幼児の森体験場、牙山の地中海村など様々な観光名所があり、カフェを訪れた後も楽しめる場所がたくさんあります。 ペット同伴でカフェを訪れる場合にも、首輪と排便袋を持参するように案内されているので、ペットと一緒にリラックスできる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェイスマンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジェイスマンションは忠清南道天安市西北区仏堂洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジェイスマンションの外観はどのような感じですか？",
            "answer": "ジェイスマンションの外観はモダンでおしゃれな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ジェイスマンションの内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ジェイスマンションの内部は落ち着いた雰囲気を演出しています。"
        },
        {
            "question": "ジェイスマンションではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "ジェイスマンションではオーストラリア風メレンゲケーキのパブロバや新鮮な最高級食材で作ったサンドイッチなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ジェイスマンションの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ジェイスマンションの代表メニューはオーストラリア風メレンゲケーキのパブロバです。"
        },
        {
            "question": "ジェイスマンションの夏限定メニューは何ですか？",
            "answer": "ジェイスマンションの夏限定メニューとしてアップルマンゴーかき氷が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ジェイスマンションの近くにはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "ジェイスマンションの近くには仏堂洞遺跡公園、幼児の森体験場、牙山の地中海村など様々な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ジェイスマンションへのアクセスは良いですか？",
            "answer": "ジェイスマンションは天安ICから近くてアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴でジェイスマンションを訪れることはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴でジェイスマンションを訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "ジェイスマンションへのペット同伴時の注意事項はありますか？",
            "answer": "ジェイスマンションへのペット同伴時には首輪と排便袋を持参するようにしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 467
    }
}